男友膽細自卑冇主見 點樣先幫到佢？

背景：
同男友由中六開始拍拖
到現在差不多已經三年了
佢係缺愛又冇主見，所以乜都問我好唔好，買唔買，佢有時會黎我屋企過夜。

我而家出黎做緊做野，佢做part time
不過佢係公司比班八公集體孤立同背後講佢是非。
原因係妒忌佢ig 啲follow升得好快 班八公係咁開啲新ac特登黎侮辱佢，又話佢啲follow係買返黎，而事實上冇做過。
所以佢返到好大精神壓力，
呢排返到屋企見到佢想喊 所以叫佢下半個月唔好比更

然後佢又話得我信佢講野 而家痴到我實一實做宅男每日剩係我屋企等我返黎，我出門返工又話好掛住我叫我唔好走。
叫佢返自己屋企話一離開我就好唔開心，只有同我一齊先會開心。

呢排我叫佢係屋企等我 唔好去搵工
因為我都係自卑內向嘅人，所以明白佢嘅唸法。怕佢返工自己一個人唸下唸下就喊。

佢係一個好善良嘅男仔，之前有個阿伯坐小巴亂用2蚊優惠 即係個阿伯想去嘅上水係冇2蚊優惠 但去聯和墟係有 個阿伯就比聯和墟錢
，但比個司機發現左 叫佢比返錢同趕佢落車
我男友主動幫個阿伯補錢 雖然係個阿伯唔啱。

上個月尾冇錢食飯 佢話佢自己剩2500 叫佢借啲錢黎用下 然後佢比左封利是我 然後入面有1500人仔 我問佢做咩比人仔我
佢話佢果到係全副身家黎 只係留左60蚊比自己
當時聽到佢咁講 我一瞬間喊左出黎 話即刻比返佢 。

之前佢一直話皮膚好啲 又唔捨得比錢去做美容。所以我今次為左報答返佢，幫佢出錢買左個6100蚊嘅美容plan。

呢排見到佢好大精神壓力，成日想喊咁，真係想屌撚死班八公。咁大個人做玩乜撚野孤立 傻的嗎？

而家佢性格變到小朋友咁，一返到屋企：baby，你返黎啦。
返工果陣又收到wts，Baby你快D返黎啦
Baby我好掛住你，baby我唔想離開你。

雖然我唔介意佢咁樣，但佢都係大人，總有一日要面對現實，但我又唔敢逼佢話佢，好想幫佢改變自己，有反自信。但唔知點做好

叫佢搵第二份pt咪唔洗再對住果堆人
佢留係屋企無所事事對心理都唔好

咩part time 同ig人數上升有咩關係，唔係好明

佢身家得1500，好心你就唔好洗6100同佢做facial 啦

傳銷仔?

睇曬 唔係gay post?

原因係妒忌佢ig 啲follow升得好快 班八公係咁開啲新ac特登黎侮辱佢，又話佢啲follow係買返黎，而事實上冇做過。

好明顯係你條仔唔識同人相處 根本唔會有人care多唔多followers 係你條仔得罪左人人地專登搵啲野黎笑姐

揪仔